小巴佬車死人就幫小巴佬，的士佬車死人就屌的士佬

點睇連登仔咁偽善？

係，因為的士狗乞人憎

以事論事
無話偏幫
如果今次小巴佬超速危駕就算個女仔亂過馬路都無人幫架啦

你老豆比小巴撞死,老母比的士撞死